Goede hemel, wat was er te ontslaan!
Ik had niets meer belangrijk te onthouden, de geweldige service u gesmolten me die dag?"
"Als de geweldige service," aldus Carton, "ik berichten voor u, als u spreekt over het op deze manier, dat was louter professionele holle frasen, ik ken die ik wilde wat er gebeurd is met je, wanneer ik gedaan.--Mind!
Ik zeg als ik het; Ik spreek tot het verleden."
"u licht van de verplichting" terug Darnay fietsen, "maar ik zal niet ruzie met _uw_ licht antwoord."
